幾百蚊盒/排通宵既口罩要買既同我入晒黎！

我明白大家都好想保護好自己或者屋企人
但有無諗過一個口罩根本唔能夠完全防禦
如果你係咁驚死
你帶左防護眼罩未 帶左手套未？
好多人根本淨係帶個口罩 就當自己做左野
你隻手污糟既程度
根本大過你比人噴口水既機會
不過手套唔帶 只愛口罩？
無口罩既 為左撲個口罩返黎貴一貴到買
排通宵吹成晚風都制
明明口罩只係其中一個防禦方法
明明仲有其他方法 但唔做唔買
淨係想搶口罩？
我真係開始懷疑啲人係enjoy搶個個過程
你地醒下啦

Btw 兩盒thx

其實手套同眼罩都有人搶緊

兩盒thx

係囉 搶囉
你自己望下條街有幾成人帶梗